有無人覺得自己人生係hard mode?

論身型 瘦撚 得棚骨 比風吹走果隻
論樣 爛面 有洞 好多暗瘡印 多面油
論工作 壓力大 每朝5點起身 冇覺好訓 冇左生活素質 日日過海
論智慧 蠢 反應慢 人地講幾次先明
論住所 住劏房 100呎都冇

身型可以練
皮膚可以keep
大海可以唔過

到底個hard mode係邊個嘅主意呢

除左住所,其他同你一撚樣

我既毒撚指數一定係全香港top 0.01%

天既主意

巴打同病相憐

認真
身型可以話係世上最付出=回報嘅嘢
試下做gym個人有成就感會開心啲
之後就會有信心做其他嘢

肯定有女

利申:hea玩hard mode